我張卡無啦啦話要格式化才能使用

我拍完啲片 諗住過落電腦
點知過到一半 佢無啦啦跳左
然後就話要格式化先可以用

死啦 格式化左會唔會乜都冇哂 點解決好

入嚟食花生

好撚唔開心呀 最近真係運氣差到貼地 唉
會唔會拎去保養之類有得整番

Sandisk合理
無得救
Blacklist 左好耐

用救卡program應該救得返
印象中係格式化左佢再用program救
只要格式化完直接救唔好放野入去就多數救到好多

不過保險起見都係搵下有無唔洗格式化都救到既方法先

sandisk d 貴咭有個軟件可以recovery, 有個code 係包裝入面，但要你上次格式化之後無delete 過相，救返d 相先會完整。

p.s.: 換個card reader, 多數係俾card reader 整壞

有冇其他牌子介紹下

用mac機未試過
利申同款卡

我依架就係搵緊張單 同個包裝 搵緊都搵唔到

android?

用返你拍片部相機睇唔睇得返先？

我相機喎

試左 佢都係話要格式化先用到

留名，間唔中就出現，張卡一樣

YouTube 睇到條片 試緊一個程式叫digital image recovery 希望有用

用緊toshiba 好正常
唔知仲有冇其他牌子推薦

我反而係擺入 Nikon d5000 叫我 format

好大機會咁

相機雙卡槽嘅重要性

雙卡唔係都係用爆一張再輪到另一外架咩 又或者自己set1/2卡輸入

可以同時寫入一開二無論Raw加J or片都得㗎
利申商業攝影JJ

原來可以咁架 我部機都係雙卡 研究下先

雙sansdisk 咪會雙殺囉
同時間死兩張仲開心喎

抵死